劉馬車&黃之鋒算唔算香港既c朗&美斯？

一樣係90後
一樣係為自己想法勇於發聲
仲要一樣係監躉

天生宿敵

馬車近況如何

同之鋒一樣

劉馬車 = 佐助
黃之鋒 = 鳴門

其實真係幾似

梁美芬=港女櫻
游b=大波田

撐鋒車

係。

天生宿敵

好掛住gphone